大量巴士彌敦道近亞皆老街爆軚修理中

勁塞車

咩事

夜晚好似爆晒巴士車軚放氣

手足做嘅?

黑警做既

無追live
但睇po 又真係好似唔見有手足講過放巴士胎氣

收到風係警察蒙面喬裝企圖嫁禍示威人士

連登幾時係大台?

巴士都睇唔過眼，自我放氣

所以話巴士先係真rb , 快靚正 。

嗯嗯

有冇巴打講下點做到安全地放胎氣
等大家千奇唔好學

噴左好多車頭玻璃

巴士係我們朋友，不要搞巴士

重型車一穿就炸
果下沖擊力都幾金

唔好咩都幫手足認

黑警裝都唔喬直接噴
*1111圖 非1112

官方式回應一定係臥底狗做
事實上大家心裡明白就得

真

咁鍾意長他人志氣既？
永遠裝修/獅鳥就話係黑警做

發夢見到拎巴士爆玻璃個鎚
然後車駄果度有粒的 扭開佢 將個鎚塞埋去禁實
條駄已經一路放緊氣

噴水清潔緊wo

呢d咪真roadblock
手足唔好搏命搬哂d野出去又比藍絲清又比狗追

唔好犯法

可以試下打爛倒後鏡就算 因為冇左倒後鏡 巴士都係行唔到